曾居英港人：當地中國人被歧視

記者馮錫雄報道：從事運輸業的伍先生，立場一直反特區政府、支持暴徒，隨着香港國安法立法後，打算移民，早前去過一些移民講座。他表示，大部分移民講座免費入場，一般提供不同國家的移民基本條件等資訊，他坦言想移民歐美國家，英國是考慮地點之一，但被問到若移居英國，有否想過如何生活和工作，以及自己的英語能力能否應付在當地生活，他未有正面回應。
英人倡安排住偏遠小島
大公報記者瀏覽多個英國有關時事的討論區，發現不少英國人的留言，對BNO持有人獲得居英權表示反感。有當地市民擔心會被新移民搶福利，也有人憂慮會被搶貴樓價，更有人提出應安排規限持BNO的新移民集中居住在遠離大城市的小島。
「捱到五年，仲要交稅畀UK（英國政府）！」香港一個討論區上，有人留言分析，若移民英國，先要在當地工作交足五年稅，才可能獲得居英權享有福利，其間必須有大量「銀彈」，例如因為無法享有醫療福利，必須靠自己財力購買醫療保險，質疑英國政府的所謂關顧香港人、支持香港人，並非出於協助和真心，目的只是吸納外來資金。
「所謂的BNO居英權，完全是搵笨！」立法會議員（批發及零售界）邵家輝質疑，英國政府推出的所謂BNO居英權，只想吸納資金和專才，並在中美角力戰之下，撈政治油水，若真正關顧香港人，應該不分老幼傷殘。
邵家輝的朋友、從事貿易工作的沈先生，曾經在英國留學和居住長達七年，他坦言，中國人在當地會被歧視，「話沒有種族歧視是假的，英國人會覺得中國人好欺負，你不是劍橋、牛津畢業，在當地搵工，很多人跟你競爭，找工作也不容易！」沈先生現擁有新西蘭國籍，源於90年代初父母移民，但他早於97年已回流香港，留港生活23年，「去過世界不同地方，還是香港好！」他支持香港國安法，深信可讓香港回歸穩定發展。

國家日日都話留地不留人
大公而家作反？？

現居港港人：居港港人被中共人歧視

雙重國籍，舉報去國安署，呢啲係外國勢力反中亂港份子

二等公民係咁架啦
佢個心態同蝗蟲冇分別

黑暴擾亂香港

反賊要走咪走，大公報點解要曲線留人？!!!!

大公報記者一世都冇得移民
算鳩數吧啦

若真正關顧香港人，應該不分老幼傷殘。

大公報

高官仔女同有錢佬仔女去外國卧薪嚐膽
好敬佩佢地

等睇有人話係晴報大公既報道

果邊俾人歧視，但留係香港會俾中共押入集中營謀殺

大公報記者 依幾日吹風二等公民 叫人唔好走

就算果邊俾人歧視，都好過呢邊俾人拉去集中營
況且有去過英國嘅都知人哋啲歧視都唔做出面，廢事俾左膠屌

乜撚嘢都要交稅畀英國
蝗蟲就死撚開啦

香港人而家係香港被中國人歧視，而香港政府更加唔出聲

本地香港人被支國人歧視
做緊三等公民咋

唔鍾意咪走囉

見到支持暴徒都知唔撚洗睇落去

唔係成日都有班人叫人唔鍾意香港就走咩？

邊份報紙

出新聞又唔俾 source

立場一直反特區政府、支持暴徒

就依句野已經唔撚使睇啦

你走唔甩架 冇工開架 比人岐視架 做我奴隸喇

你咪睇最後有幾多人走

搏唔到

又作新聞

走難，仲理歧唔歧視？

到真係不分老弱傷殘
就話若真正關顧香港人，應該每人送三千呎大宅連每月三萬零用錢

係香港
中國人都係會被歧視

大公

係香港都會俾中國人歧視。

唔洗source都知係友公文匯呢d垃圾

仲有每人一個大波妹

又話留島不留人
又話天空無牆想走就走
又話唔滿意就去外國

家下又話唔好走

屌你，統一D得唔得呀
搞到精神分裂啦

等睇有人話唔係

沈先生現擁有新西蘭國籍

首先你是個新西蘭人，講咩愛支那，做支那奴

想拖死英國福利系統

大公報記者瀏覽多個英國有關時事的討論區，發現不少英國人的留言，對BNO持有人獲得居英權表示反感。有當地市民擔心會被新移民搶福利，也有人憂慮會被搶貴樓價，更有人提出應安排規限持BNO的新移民集中居住在遠離大城市的小島。

樓主唔post根本冇人會睇大公

我夠知全世界最好香港啦屌你老母大公報！係你共產黨搞到我哋家不成家迫鳩我哋走咋！

咁因為係你認自己係中国人咋

大公報記者瀏覽多個英國有關時事的討論區，

屌，呃撚咗我入嚟俾啲垃圾我睇

大公報認證

乜鳩二等公民吹左幾十年啦，許冠傑都有歌唱添

實際情況係點？到依都仲信既話，唔係on9就一定係弱智

中國人被歧視??
關我地咩事

你估個個國家都會俾好似腥港人咁落到嚟就攞哂資源?
蝗蟲思想

係英國丶最仆街班大陸移民
成日攪攪震

又話要換血，引入支那人才。我哋而家咪走囉。英國對我哋點關你9事？

啲咁嘅劣種基因去邊都一樣 歧視你好出奇呀

快D歧視我

係香港受國安法歧視
我寧願受人閒言閒語
但至少係自由

on 9大公報基本資料搜集都冇做

「沈先生現擁有新西蘭國籍」

外國人最愛中國又一例證

大公報又作故仔

你不是劍橋、牛津畢業，在當地搵工，很多人跟你競爭

Cls, 講到其他非呢2間名校出身既英國人冇工做

支共好肉酸

事實係好易比人歧視 但係都好過留係香港比支那歧視

係呀係呀
記得千祈唔好去呀死廢老
去英國好辛苦唔著數㗎
留係香港做三四等公民啦

日日著件im hker tee

唔好去囉

真
三大畢業有示威過無公司請
全部請支那人

支那人最鍾意拎歧視出黎講
歧視又點？
點都好過支那政府當人民係牲畜咁養

公民？ 定三等奴隸

慘得過香港人係香港都比中國人歧視?
就算英國政府真係有打算地推出bno政策都叫一條救命稻草，走同唔走既都一樣，食得鹹魚抵得渴

大公報
哈哈

又老作

喺香港梗係淨係訪問到回流班廢物啦
移民咗喺果邊落地生根既
一定係佔大多數

支持暴徒

pr公司日日發功

打飛機打到D精上曬天空啦

推 711/712 35+ 初選
更多資訊:

沈先生現擁有新西蘭國籍，源於90年代初父母移民

做咩唔放棄NZ passport，做大灣區人民嘛

被歧視真係好慘，啲高官一定係特登送仔女去英國考驗佢哋

中國人去到邊都比人歧視.....
佢地中國人自己都歧視自己人啦

但又會接受大公報訪問？

啱晒，天生斗M，去到被鬼妹虐待，
Come on baby,Oh
爽

大家見唔見近排youtube多左好多居英港人出黎話英國唔好住，歧視華人

奇就奇在班在英港人既acc都新開/空白無記錄
唔通英國唔興youtube

去脈絡。講下點解被歧視？

就好似啲大陸人黎香港爭資源

喺香港咪又係俾港共政府鬧你暴徒，講兩句嘢話你港獨，然後話你對經濟冇貢獻，
申請公屋又俾晒啲quota新移民
買樓又儲死一世錢供到你退休都未供完

有邊個國家去到做野係唔洗交稅架?

寧願交稅益英國 都唔益你支那呀 吹呀

留島不留人

太公報做咩都吹淡風
明明以前叫人「唔鍾意香港可以移民，戀殖可以去英國乞人哋收留」
而家就吹到移民係一文不值，喺香港就唔撚駛生活費唔駛交稅咩契弟，睇醫生唔駛錢唔駛等呀?

啱啦 比藍屍廢老睇

支持暴徒一睇就知篇報導邊個出同諗住做啲咩

我去到都歧視中國人

冇錯淨係歧視支那人

太公報要寫，連最前線都會搵到返嚟訪問

睇左頭幾句已經唔洗睇

盲就唔好大大聲

喺香港
政府都歧視香港人

從事運輸業的伍先生，立場一直反特區政府、支持暴徒

已經唔駛睇 唔似東方 文定大公?

我都唔係中國人

笑死
香港人喺香港都已經做緊二等公民啦
吹二等公民風叫人唔好走到底有冇成效

係香港我地比政府同黑警日日打壓喎
相比起係外國間唔到受到歧視 算乜撚野

好明顯樓主有心唔俾Soruce

有一句 寫大公。睇都費事

現居港港人: 當地真香港人被歧視

Dllm 又share d 支那黨報紙

講到係香港好似唔洗交稅交租咁

無歧視台灣人同香港人
只有歧視大陸人 十分合理

有分老幼傷殘咩
有BNO就有途徑可以攞居英權咁解咋嘛

黨報咪撚推啦

香港人係香係四等公民啊

歧視支那人關我撚事咩
你班蝗蟲去到邊都抵比人歧視

拉

親共獻世派忽然擔起BNO 平權戰線職責, 無citizenship 誓不罷休, 原來仲愛英國過BNO holders

歧視中國人跟本就係世界standard, 唔係新聞

btw, 我地係香港人, 關我撚事?

他支持香港國安法，深信可讓香港回歸穩定發展。

完。

居港港人表示，香港人在香港被中国人歧視

//邵家輝的朋友、從事貿易工作的沈先生，曾經在英國留學和居住長達七年，他坦言，中國人在當地會被歧視，「話沒有種族歧視是假的，英國人會覺得中國人好欺負，你不是劍橋、牛津畢業，在當地搵工，很多人跟你競爭，找工作也不容易！//
關歧視咩事 你又唔係真係特別打得
請你又要搞多咁多手續 比你都唔會啦嘛

日撚日講咩歧視走唔走，你班PR有冇其他伎倆呀撚樣

Source: 大公報
知咩事啦

大公報員工記得唔好走呀

所以呢年幾 咪係咁講香港人唔等於支那人lo

香討網民

咁撚多廢話叫啲官同佢地屋企人剪外籍護照先啦

他支持香港國安法，深信可讓香港回歸穩定發展。

完

狗屎垃圾移到過去先算
得香港咁on9專接收大陸廢老蝗蟲垃圾

中國人最被歧視既國家咪係中國

英國肥婆～

有閪照殺

我有紐西蘭國籍都覺得香港好

根據英殖民地的國家，英國應該要俾香港人直接有bc ， 當年出賣香港人都未同佢計

咁耐先出到篇文
炒得

標題又唔寫係大公報
呃9左我2分鐘去睇篇垃圾

以後無三大呢支歌仔，有兩大直接無視

依加走又唔比

中國人做啲PK行為，令到全世界都憎佢地。
所以過到去既香港人要be humble ，做靚香港人個朶

香港新移民有綜緩食

話沒有種族歧視是假的，支那人會覺得港燦好欺負，你不是清華、三大畢業，在當地搵工，很多人跟你競爭，找工作也不容易！

唔知藍絲會唔會buy而唔去呢?
?咦喂, 隨時政治審查, 藍絲未必去到喎 , 信唔信都冇影響喇

香港人喺香港做緊四五等賤民咋
去英國做二等公民梗係狗衝啦

我唔係中國人喎但係 英國歧視支那我仲開心

交稅比UK(英國政府），UK唔係等於英國咩United Kingdom, UKG 唔係先叫英國政府咩

去人地國家搶副利既 一定唔係真。香港人既作風
只有果班藍絲 支那豬先會咁做
真。香港人個個睇緊果邊有咩工做 樓價幾錢喎

………

大公報 完

去到人地國家唔融入人地國家仲喺到中國人前中國人後 唔歧視你就有鬼啦

佢自己英文廢

英國人喺英國：80分
香港人喺英國被歧視：60分

香港人喺香港，人人平等30分。

香港歧視咪仲勁成日比政府批鬥

駁唔到

貼大公報啲垃圾出嚟托柒？仲要唔講係大公報？
屌你老母
拉

大公報

再見樓主

無人想睇大公報作文

講事實唔畀？

一睇個濕鳩title就知係大公報

唔通好似Xiang gang 咁比哂福利腥港人咩

係呀

但我鐘意呀

個個都係吸金架啦

你估香港150個個日日落黎癡

自己問題，拒絕融入，唔識溝通，梗俾人歧視，都係大陸啱佢，佢冇資格俾意見。

淨係限住北愛曼島都無問題囉

aaa超能膠咩

敵人反對既就要支持

直頭係呢三年內嘅畢業生都唔請啊

係呀

歧視仲多

再見

支那人 全球都比人憎 係正常
香港人就香港人人囉 自己表明

睇死佢英文差融入唔到
屈喺唐人街d垃圾嚟

抵你做運輸

大公報記者馮錫雄
手足睇路

大公報記者馮錫雄

屌能哂全世界推呢個post既連登仔

咪能幫大公推post啦屌

大公報記者馮錫雄

//記者馮錫雄報道：從事運輸業的伍先生，//

睇呢句已經知支那記者+藍屍畜佬

沈先生現擁有新西蘭國籍，源於90年代初父母移民，但他早於97年已回流香港，留港生活23年，「去過世界不同地方，還是香港好！」他支持香港國安法，深信可讓香港回歸穩定發展。

你咁愛国又要有其他國家國籍？

俾人岐視好過無言論自由 變新疆 無啦啦犯國安法1

大公報
拉

新彊集中營呀..

支那人你要幫我就應該當我係上帝
一係就唔好幫

岩啦，睇大公果d都係 藍絲廢老，果d唔好去就岩

起下樓主底 仲問去唔去考警察就係知係垃圾假膠一件

比鬼佬搵笨好過比你班撚樣強姦

係囉
篇文真心弱智

而家外國興反歧視喎
佢生不逢時啫
anyway五毛po拉

佢拎23年前同依家比種族歧視

曾居英港人=自由黨邵家輝的朋友

零分重作！

留低： 共黨打柒你。
移民： 鬼仔打柒你。

支那人本身就係賤

大公報記者，好心搵個冇外國藉先訪問啦

英國肥婆，屌波都得啦。

高官外國讀書仔女呢？

依家吹呢啲風，支那點諗就顯得好清楚啦…

你估大公真係會關心香港人喺英國會唔會受歧視？

大公報記者 bye

香港係四等

一等 支共權貴
二等 狗官 獻世派 舐共商界
三等 港漂小粉紅 黑警及其家屬 鄉黑 斬人藍屍
四等 一般蟻民

中國人去到邊都俾人歧視架啦

歧視咪算好
某國連自己人都殺

當地中國人啫

過到人哋地方，想不需努力就自動贏得尊重，想立即有齊所有福利。

不如唔好過去啦。

大公報...

香港人係香港都要比支那人歧視

利申：係英國讀咗七年書都冇俾人歧視過，好明顯係D廢老唔識英文又唔融入人哋文化，可能人哋講句Cheers mate 就以為人哋講屌你老味，跟手話人歧視佢

漏咗經濟日報呀一日出幾個post講移民去英國有幾差

推 一國兩制已死
多條戰線要人
香港自治法案 retweet國際線
35+ 黃色經濟圈 快閃文宣
BNO 5+1 提取強積金 特區免簽地位

大公報係黨報喎 出呢啲文 出盡奶力咁 睇嚟好緊張香港人走去英國

鱔稿
立場咁撚明顯
睇下角落頭有無括弧寫住廣告

我去到，我都歧視中國人啦

//立場一直反特區政府、支持暴徒//

Content farm confirmed

唔識英文，又唔肯主動講同交流緊係俾人歧視

香港的教育成日捉學生口音和Grammar搞到香港人去到外國好細膽

點解唔講邊間報嘅記者

香港Sells見你通中文都費事理你

而家啲番薯屎屙清未?

幾撚痴線先會覺得移民要做野交稅係有問題

差D唔記得班撚屌蝗蟲習慣落黎香港唔做野攤大手板問政府攞錢
以為外國都應該係咁

講到香港唔洗交稅咁

"反特區政府, 支持暴徒...", 一聽就知乜嘢報紙啦…

哭𠹌左 就算讀港大 中大都俾人歧視

雖然會畀連登仔屌，話英國政府冇責任幫香港，老實講英國比個外島香港人居住，會好過比BNO 5+1，你地要知道英國社會唔係英文好就可以融入到

曾居英港人：當地中國人被歧視
現居香港人：當地香港人被歧視

原來大公報同部份連登仔一樣都係唔想人移民

咪係
講咁耐又唔見佢放棄外國國藉

好驚人走咩大公報

支那人唔文明又奶支，被睇低好正常

咁講都係自己上左岸，唔比其他人上岸啫

老實講 用廿年前黎講
不如話幾十年前黑人直頭連廁所都無得同白人用同一個

入嚟之前估係垃圾經濟日報
竟然大公會咁含蓄

完

特登留返香港啲資源畀香港星斗市民 功德無量

你不是劍橋、牛津畢業，在當地搵工，很多人跟你競爭，找工作也不容易！

老作都揾個好啲嘅籍口吖，定係你唔識英文咋

一邊最多都係唔照顧你
一邊打殺姦你
戇鳩都識揀

比人歧視定入集中營自己揀

話明no public funds , 咁又點有當地市民擔心會被新移民搶福利？

大公文匯講多d bno 唔好就啱架啦
得廢老會聽你講, 以為英國好撚差, 留返係香港
咁英國做審查都輕鬆d , 去到英國又唔使見到呢d 廢物

係被歧視... 但賴死唔走喎....

大公報， 完

支那人咁多死仆街,抵比人屌,人地分唔到你係亞洲乜野人,但會睇你表現出黎係乜撚野, 不過依類洗類文支國日日有過之而無不及,日日話出面好恐怖美國好邪惡留牆比支黨整死最安全

中國人被人歧視係應該,但我地係香港有bno嘅人

相信都係比D藍撚睇完自HIGH,牆內長期日常

早知睇左最後一句先
浪費咁多時間

記者馮錫雄報道：從事運輸業的伍先生，立場一直反特區政府、支持暴徒，隨着香港國安法立法後，打算移民

紅媒唔駛睇

睇黎下一輪風向係叫人唔好走

新每日一篇

真香港人係香港賤過地底泥，一般草根家庭出生，細個努力讀書考入大學，到大學畢業叫做搵到份工，日日做到狗咁，ot到痴左線，冇晒生活，但儲極都唔夠錢買樓，公屋又冇資格拎，但稅又照交，仲要日日比人鬧廢青，灰到一個點，見唔到係香港有咩前景

英國咁扺得諗比三百萬(大部份文盲)去英國,

一定係極大鑊, 純係救人一命心態.

沈先生現擁有新西蘭國籍=犯法

邵家輝質疑英國政府=干涉英國內政, 拉得

中國人被歧視關香港人咩事